點解大埔群記爽脯唔比人外買？

係咪怕人驗到落左一滴香果類野

外賣